[警世post] 唔好再將抗爭概念放落去股市

股市只有贏同輸 冇所謂雞蛋高牆 黃絲藍絲
黃或者藍都可以係股市上贏錢輸錢 輸錢唔會有人可憐你 無論你係黃定藍
要支持既 散戶唔該番去實體經濟度 幫襯hktvmall 訂閱蘋果
282個單 叫人買左282唔好放既 純粹係情緒勒索 係on9既行為
而GME呢單野 又將佢講成散戶對大鱷 成個故事即時變到有gimmick 好撚熱血 一班新手湧哂入黎財經台 sh又唔知係乜 又問幾千張800 call代表咩
連平時唔買股票既同事都叫我買黎打大鱷
你話買黎博ss都ok 你為打大鱷
人地cash out 拎番個首期 都要比班上左腦既詛咒圍屌

利申 60蚊樓下玩左轉call

真係要對抗金融霸權既，應該係杯葛所有金融工具/投機產品/股票，呢啲野全部係佢地用黎集中資金，錢滾錢既工具，你加隻腳入去即係幫緊佢地錢滾錢

推

心水清 師兄
成班垃圾

情緒勒索都係CC台嗰啲玩開

冇錯！

唔關事啦
羊群心理嘅人唔買GME都會做第二啲嘢去輸身家

上次蘋果單野笑咗好耐

加左抗爭概念會令人更易上當 所以自己要理性睇呢件事

股市只有贏同輸 冇所謂雞蛋高牆
根本成個現實成個宇宙都係咁

根本WSB一早講左係要預左輸哂咁玩
功課又唔做去賭錢
抗唔抗爭都係一樣啦

炒賣股票就係零和遊戲，成班諗住金融抗爭，但實際就係互相出賣

所以抗爭就踏踏實實落街 去wall street仲實際

想知Reddit 班友賺左幾多